我係中國香港人 愛國愛黨！支持習近平！

利申：Part Time愛國撚，賺左五毫人仔